［急］屋企隻貓無啦啦嘔 又唔食野 之後又冇力

有冇人知黃大仙附近有冇一d好嘅獸醫
我自己上網查過 d留言全部都係幾年前
想問下[栢域］依間好唔好？如果好又應該搵邊個醫生 仲有NPV可以搵邊個？
各位巴絲有冇推介
好驚隻貓有事

可能係食左太多毛落肚纏住個胃
有無比佢食開化毛膏？

之前我隻貓都嘔過幾次
嘔左d黃黃啡啡ge 野出黎
後尾發現佢食左d 潤唇膏
有可能係四圍咬野食左d 唔知咩落肚

未發現佢有冇食錯野
冇食開化毛膏，佢之前都有嘔過 不過嘔完就無事 突然間今次 嘔完又唔食乾糧 罐頭又淨係lam左一下 見到佢又唔食野 又冇力 好擔心

即刻帶佢睇醫生啦 黃大仙出旺角好近姐 快呀

睇醫生啦問 呢度有獸醫都唔識隔空幫你啦

快d call非牟利book時間

旺角太平道 荃灣享和 呢兩間ok

九龍貓醫院定唔知麥花臣好似可以衝急症，不過要俾$800
我主人類似情況，不過佢嚴重啲，行都行唔到，二十四小時內就走咗

我隻都試過，佢情緒病唔食野
但唔食野會嘔就隻隻一樣

佢唔食野d會胃酸倒流，所以點都要睇醫生
之後你比d佢鍾意既濕糧比佢有野入胃
慢慢就好返

唔該曬各位巴絲
希望遲啲可以喺度報喜

太平口免則免

有冇人可以話我知
去邊間搵邊個醫生好？
小弟仲係學生 唔想俾人呃錢

屋企隻貓睇開非牟利，感覺幾好， 唯一一間我隻貓入到去唔會驚嘅獸醫診所

名/地址??

google search 太子非牟利

有可能 胰臟炎
快D睇醫生 拖得耐好麻煩

九龍有沒有好的？

死期到

你老母